[火影] 有咩角色成套嘢都冇用過任何形式嘅分身術？

印象中有 凱，阿李，丁次，寧次，雛田，井野，飛段，角都，蠍
呢堆都冇用過分身

仲有邊啲？

btw套嘢開頭話鳴門因為一直都做唔到完美嘅分身術，所以幾年嘅忍校畢業試都過唔到，真心想知當年小李係點pass個試做到下忍

兩登仔一講車最多係乜？
車牌都未有睇完頭D就當自己係車神。
一萬幾千錢柒都養唔起就批鬥人地係垃圾。
入機鋪跟左幾鋪車game就當自己日日落過場。

女人手都未掂過，就一定全部都雞！
溝唔到，或hold唔住比女飛，又係雞！
成日話人狗公，但一有女衝得最撚快個個。
窮得只剩下keyboard, 連上網費都仲係老豆老母交，但就笑鳩人食老麥，酸鳩人有資源搶你條女。

垃圾，全部都係垃圾。
雞，全部都係雞。
狗公死全家。
然後自我感覺就良好了。
仿忽，所有野都唔再係自己有問題，
係世界o既錯，係keyboard o既錯，移唔到民去火星更加係老豆老母o既錯。 做乜咁撚自私屌西唔帶套生左你件垃圾出黎。

做乜鳩

佐助

重睇

不過佐助好似鐘意用替身術多

赤丸

一樂

角都用過水分身 打卡卡西個陣

傳說三忍

獸人分身

呢個隱藏實力得好撚緊要
忍界大戰到最後唔使佢出手都已經可以搞掂班同輝夜

呢個唔記得添 sor...

鳴人

大蛇丸成日喺個口度lur自己出嚟算唔算？

凱班當年沙隱篇打過自己分身算唔算

自己出先計啦

求例子

小李

自來也有用

正傳冇啦掛

凱係忍術學校出過 不過失敗

小櫻

得件衫

蛤蟆文太 蛤蟆吉 蛤蟆仙人

任何形式 咁啫係蠍啲傀儡都應該算？

啲傀儡個個都唔同樣都叫分身？

岸本自己寫既劇場版都唔叫正傳

無記錯鳴人好似無用過

重睇啦

when

鳴仔回憶跟自來也修練嗰兩年期間

冇人講鹿丸?

豬鹿蝶3個都好似無用過

保護嗚佐同音忍打嗰時咪用過囉

好似係替身

黑絕

雷影

鋼手都有 第一部 用影分身去追鳴人嘅影分身

自來也教長門果時都好似用過
印象中佢好似仲話：「你地終於都可以打低我既分身啦」之類既野

回憶修練個時自來也都用過分身術同鳴人打
之後鳴人重以為打嬴左自來也 自來也係樹上面笑佢唔係得佢識用分身

三代

重睇啦屌

分身出五遁

鋼手好似都無出過
次次打交都係屈怪力同屈血
乜技都無出過咁濟

幾時有講